有錢人請你地出少少錢買架heavy lift drone空運物資入poly

*google字眼: heavy lift drone, 5kg payload drone
幾乎100%安全, 抵過全世界出黎想入poly但最為無功而返, 仲比人拉可能坐幾十年
呢幾萬蚊絕對係值得花!!

推1

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推2

推3

推4

推5

推6

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

推7

推！

推8

Push

推9

比狙擊手射落去

推10

推11

推12

眾籌？ 有無手足識操作？